坐緊52x上緊連登個位巴打

哈佬
我係坐係後你兩行嗰個人

哈你個佬 我係你老母呀 衰仔

樓主戇鳩

Hello 邊個站落 我就落車

市中心先落 睇黎有排塞 碌左兩個字先黃金二期到一期

巴打睇下後面

我坐最後仲有得望後